靴式笑話 不舉勿入

知唔知咩動物最唔中意答人野？

係狗呀 因為十問九(狗)唔應

最好笑係勁多人不舉唔入

執緊腸

波台得你同我唔係不舉

世清明明不舉都入左嚟
佢應該係不舉+文盲

世清超嬲負評左

佢咁都笠

負皮肉酸比

佢敢？

佢(笠仔)敢(唔敢)

連負評都要瀨肉酸

你同佢有冇做過愛？

佢同nben做過